\begin{titlepage}
 
 
\newlength{\centeroffset}
\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
\thispagestyle{empty}

\noindent\hspace*{\centeroffset}\begin{minipage}{\textwidth}

\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{imagenes/logo_ugr.jpg}\\[1.4cm]

\textsc{ \Large TRABAJO FIN DE GRADO\\[0.2cm]}
\textsc{ INGENIERÍA EN TECNOLOGÍAS DE TELECOMUNICACIÓN}\\[1cm]
% Upper part of the page
% 
% Title
{\Huge\bfseries Controlador Neuronal\\
}
\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{3pt}\\[3.5ex]
{\large\bfseries Esquemas de aprendizaje de modelos internos de brazo robótico con múltiples articulaciones}
\end{minipage}

\vspace{2.5cm}
\noindent\hspace*{\centeroffset}\begin{minipage}{\textwidth}
\centering

\textbf{Autor}\\ {Julio Jesús Vizcaíno Molina}\\[2.5ex]
\textbf{Directores}\\
{Jesús Garrido Alcázar\\
Eva Martínez Ortigosa}\\[2cm]
\includegraphics[width=0.3\textwidth]{imagenes/etsiit_logo.png}\\[0.1cm]
\textsc{Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y de Telecomunicación}\\
\textsc{---}\\
Granada, hoy de 2016
\end{minipage}
%\addtolength{\textwidth}{\centeroffset}
%\vspace{\stretch{2}}
\end{titlepage}

